星期一先追貨，追唔追得切？

星期一照計升幾百引牛
星期二又會回返

做咩姐你

夠膽就即賺幾皮，但我唔夠膽

之前冇坐貨咪係囉